地理課堂

入夜，熱空氣會冷卻向下降，流動既空氣會由高海拔流向低海拔
簡單黎講，入夜空氣會由山頂流向山腳流動